墨爾本徵收18%男人稅的咖啡廳面臨倒閉

'Get woke, go broke': Vegan cafe that boasted about charging male customers an 18% 'man tax' and seating women first is now closing down

抵撚死

左膠自取滅亡精選事例

熱烈地彈琴熱烈地唱

D女權撚唔係日日幫襯架咩

規則3

生意天才

應該入去幫襯完，賣單佢收多錢，即刻問佢：are you assuming my gender?

男人入去可唔可以告佢性別歧視

好on9

規則1)屌你老母
規則2)呢到唔比講粗口

追求男女平等但女士優先

完全反映出現實
當你舊野貴過人點會有人要
同樣道理當男人人工貴過女人點會有人要男人

transgender絕對係女權剋星

再一次證明女權撚做野係唔經大腦，又或者佢地係冇腦架

女權思想：男人唔入黎飲咖啡可恥，睇唔起女人 男人正仆街

睇佢內文
女權撚+素食撚+環保撚
幾樣麻撚柒煩嘅野撈埋一碟
好彩失敗咋

呢幾樣野撈埋一齊好難會唔失敗

覺得啲男人唔肯俾錢，咪應該再收高啲男人稅黎補返囉。

老闆諗住左膠崛起實冇死
現實佢地客戶群係小眾中的小眾中的小眾

D女權只係識睇整體數據
男人高收入現象根本係無女人做厭惡性及體力勞動工作搞成

D撚樣對住鏡頭先左膠 身體最誠實

減收女人18%都可能有得玩
加返18%你都on99

d女權西真係on撚9仇男仇上腦
你自己加返16%俾d女員工咪得
一諗就諗加男人稅

A client wrote this complaint at Tripadvisor: “I identify as a woman but they made me pay more because i ‘look like a man’. Absolutely disgusting behaviour.”

rule3仲夠膽提互相尊重

女人見到 心諗平權真義係拎多啲著數之嘛

抵撚死啦賤種女權

D女人咁撚縮骨，靠佢地死得啦，洗少少錢左計右計

其實女士定時定候有18%discount咪好好睇睇囉
點解會係tax 男人
tax完仲要lady first

根本就係能力高低既問題，但佢地唔會肯正視
要覺得佢地要有更多機會先叫公平

係間女權cafe收人18%男人稅

死撚左佢啦

規則1:女士優先
規則2:男士要俾多d錢
規則3:請互相尊重

全世界都有連登仔

咪係 含撚啦女權臭閪

不知餐廳會不會出18%多糧俾女員工.

弱智

佢地專請男黎扣佢地18%人工

酒吧女士之夜做得仲極端啦

又話性別平等Ge?
左膠女權做埋d野根本就最唔平等

我唔係反女權，但呢D女權真係白痴到一個點...

之前有單講醫生係同一醫院做急症室既男性醫生比女性人工高，之後成班女權大做文章，話好明確證實同工作不同人工。

最後俾人分析數據發現，男醫生人工高係因為佢哋肯做夜班或者公眾假期開工加班所以有津貼，原因係男人要養家呢個觀念影響佢哋更加願意做辛苦工。
如果男女醫生做相同時數時段係數據上無分別，女權撚炒曬車，之後轉移視線話呢啲係女性家庭崗位歧視。
醫院主管刻板印象認為男人需要養家所以俾更加多機會男人上位。話世界上好多有事業心女性因為咁樣俾男人打壓。

俾折頭女人仲有得做
加價就真係冇腦

世界三大毒瘤唔死都當執返身彩

性別平等 都係女權撚先會講

真係
正常做生意都知mark高個價, 之後減先work

All animal are equal but some are more equal than others

女人OT多仲大獲
女權組織：勞役女性要求立法禁止增加女性工作量，只可以加人工

達爾文

結論係女人唔開夜班唔係公眾假期工作，係因為女人要照顧家庭，所以係家庭崗位歧視。

都係果句
女權撚 環保撚 個撚個都on99

屌 你加多18%税
我係女人要同男朋友食飯都唔撚揀你啦

擔擔抬抬啲工又咪要男人咗 屌你老母

真係左膠自取滅亡嘅好例子

無社會貢獻
仲學政府收人稅

尊重是互相的
同佢啲規矩好撚矛盾

連登有啲傻仔反埋transgender

只係得女人同男人身女人心嘅人幫襯都夠佢死

左

女權撚+素食撚+環保撚+耶撚 (or 伊斯蘭教) + 左膠 (or 共產黨)
直頭無限手套嚟

幫襯一兩次打完卡就唔會去啦

如果我有性別認同障礙，覺得自己係女人呢

I Sexually Identify as an Attack Helicopter

女人識鬼飲咖啡咩

剩係飲latte，奶妹直頭重到唔知有冇落咖啡

仲有凍咖啡，飲凍咁去超市買算啦

On99

女權抵撚死

講句笑話，女權

睇左頭半以為係墨爾本收稅

佢咁樣咪又係唔尊重男性on9
to fight is not to fight都唔撚識 又係呢d偽平權閪

抵啦

女人最叻飲Mocha

vegan加女權

特登著女裝入去搞撚串佢間嘢

IT IS MA'AM!!!

呢條囡有齊 仲要係議會成員 有埋政治勢力撑腰

幫你奶閪又唔幫番人含撚

On9唔識做生意
話女人有折咪算
咁攪男人一定反感，唔支持變質女權嘅女人又唔會去
執硬

少一半客戶群

以性別不平等嘅方式提倡平權

仲要係男性主導嘅資本主義下玩分開性別收費
會唔會太撚天真
btw 部份連登仔又一竹篙打一船人

應該係徵得太少先執🤔

對女權撚黎講意義唔同
女人有折=睇少女人有消費力
男人要俾多啲=透過懲罰男性黎"平衡"返不公現象

男人正價 女人9折咪得囉懵撚
有冇睇過啲bar女人免入場做得風山水起

Linden spirit forward go~

屌你老味，規矩3好意思寫出黎?
執柒左佢啦

其實直接走單係澳洲有冇問題？美國係OK㗎喎，我比咗女人個價然後直接走賤啲直接唔比錢走

圖片來源: school for leftard ep3

aoc啲fd

點解女士要優先?說好的男女平等呢

Get woke,go broke?
班女權好似因果倒轉咗 座撚住個閪腦咁
係你Go broke,之後先get woke

你唔執笠,又點知原來女權商業化係咁撚on9

LKF 啲Clubs都唔會講到明
收男人surcharge 咁撚揚
不過club/ bar唔同 ，
個補貼係用黎增加臭雞比例，女多先有得屌閪

你去間垃圾cafe增加個臭閪人數有咩用

女權真係無咩問題
但係女權撚真係柒到笑

又唔係賣必須品
既然知男人人工高啲，手頭鬆啲
都仲要整啲嘢嚟趕男人走

戇鳩在佢唔係平俾女人，而係賣貴俾男人
點會有人支持
除咗抵死同弱智真係唔知講咩好

應該得厹先會去幫襯

識玩

係香港開返間 徵收18% 女人稅既
得閒搞下 men‘s night 有冇人會幫襯？

盡你老母個老母

魚蛋論咖啡店

唔洗下下講老母呀？

實在諗得太理想
無視資本主義+父權嘅威力
btw會唔會就係大部份女性已經習慣依附父權
所以人先無對咗性別同自主權嘅想像
因為你提及個兩樣嘢好似冇咩衝突
即使你口中嘅部份女性太愚蠢都唔等於所以女性都係愚蠢 部分女性依附父權唔一定導致失敗
反而我覺得係
跟本全世界大部份人不分男女都缺乏對性別嘅理解同想像 往往單以利益立場先行
男性作為既得利益者當然反女權
而女性又能依附父權獲得利益
而傳媒就成日報導女性主義嘅「失敗行動」
最終成個世界都只有小部分人日常實踐緊
咁就導致女性主義嘅失敗看似係必然
理性討論

好有animal farm 的感覺

Onl9

Why gender wage gap exists then

咁都搵到啲撚屎藉口屈錢
抵執啦

唔平俾女人啲女人又唔會特別去,男人貴啲男人更加唔會去
結果男又唔去女又唔去
傻閪到點先會諗到呢個idea

呢個就係個問題
究竟女性係唔係真係能力上不足男性
定係只係父權同資本主義強加人的思想？

好 就買墨城-1/-1.5!

以利益為先 其實所有人都係 只係程度唔同/爭取利益嘅方式唔同

經濟係基於父權社會結構
而唔係性別歧視問題/政治問題

Gender wage gap係應該存在
因為高風險工作係男人擔當居多
獵食打仗採礦 所有玩命工作都係得男人做
所以女性習慣依賴男性 獲得安全感避免受風險
呢個係女性生存本能
自然男性收入應高於女性
就算同post男性家庭經濟重擔較多亦應得更多
所以得罪男性係得罪緊個經濟體系

如果所有女性都一齊支持間cafe
佢係唔會執笠

問題係女性生存本能上會尋求男性保護
現代社會雖然無求生風險
但有社會風險
佢地精神上支持，但係怕peers labeling
如果公共支持，除時會背上bitch嘅標籤，
仲會失去男人嘅經濟支柱
女性會盡量避免

女性係天生視其他女性為競敵
如果其他女性被label
佢地以為自己可以獨善其身

所以女性會暗中支持女權，
但願意表態行動嘅人佔少數
佢哋鍾意扮中立左右逢源
收男人錢，同時受女人歡迎
所以女人唔會眾志成城

同
我真係好撚憎人講粗口一樣

六聖石

女權SJW石 素食動保石 教條環保石 極端宗教石 左膠大愛石 手背大聖石就係 共產獨裁石

成件事既包裝錯撚曬
set已加18%就係正價，女人減18%先係正路
1.)啲女人見有減價通常都會買
2.)男人係唔會on9特登俾貴啲，你仲要係賣vegan food
朝三暮四啊……

仆佢個街！好撚有商機！
在對面開一間，男士 Discount 18%!!!

老老實實明顯係男權撚杯葛依間野
男人就係鍾意逼害女性

唔駛check ip 都知一個女權閪偷偷負皮你

抵執

我覺得係部分男尊女卑既國家到搞男女平等係合情合理

中東都唔少國家當女人係無用既

但係歐美等發達國家根本就on9 甚至係走火入魔要求特權咁既款

呢班人幾時敢走出自己個安全圈去真正需要男女平權既國家做事？

用返醫護呢行 咁護士呢？
聽過某d私家係只請女不請男

呢班女權撚又唔出黎講平權？
有著數就側側膊？

我搭地鐵都龜縮到自閉咁啦 俾你地女人出哂入哂先 唔會掂到你地 你地俾條生路行下啦

男女平等
但又要男人要多收tax
女權logic

世界上邊個國家比女人做首領係成功?
林鄭 文翠珊 默克爾 昂山素姬

你唔明㗎啦
減女人價係支持女權
加男人價先有羞辱男人嘅爽快感啊
不過咁咪自然無人嚟囉

如果間嘢係男人開 肯定俾人告到仆街

framing effect - 人心理上傾向接受賺少咗18%多於蝕咗18%
咁蠢早啲執止蝕係好事黎

基於資本主義下
我同意承擔更多風險就獲得更多工資呢一點
但性別嘅勞動能力係天生嘅
即是係呢個情況下似乎女性天生係缺乏優勢
但勞動能力唔能夠完全代表工作能力
而套用係現代社會
父權社會+資本主義灌輸咗一套觀念
勞動能力=工作能力 到人身上
即是虛假意識 合理化女性工作能力較低
唔察覺自己其實都係有工作能力進行男性工作
所以就唔去參於所謂男性主導嘅工種
變相個性別工資不平等嘅出現

而家問題係女性生存本能就係會一定依靠男性
呢樣嘢係咪是係一種父權同資本主義下嘅虛假意識?

即是係男女工資不平等造成嘅所謂「性別不公」其實女性都需要負上責任
但係佢哋又唔了解作為女性嘅權利 或者
重新想像性別

撇除虛假意識 仲有女利主義者嘅存在
一邊帶女性主義者的道德光環
一邊賺取父權的紅利
為依附父權所獲得嘅利益競爭

即是最後其實成個世界只有極少數女性主義者為咗大部分深受父權影響嘅女性而抗辯 仲要有左膠同女利拖後腿加埋內部對「男性凝視」定「身體自主」睇法嘅分裂
真正女性主義更本敵唔過父權

就正正係父權下男性被壓迫嘅例子
對於性別形象同功能嘅定型

好有趣嘅觀點 但係點樣為之成功
如果要幫女性主義嘅defense
女性領袖嘅所謂失敗都可能係父權引致

咁觀點都唔需要啦
乜鳩都係父權

男人唔幫女人=父權影響
女人唔幫女人=父權影響
乜都關父權事，goodest logic

照呢個邏輯
你女人今時今日有飽飯食有書讀都係多得父權加持

女性主義嘅矛頭正正就係父權
同埋就係要論證你認為佢哋所謂嘅失敗唔係因為父權 而係關女性能力事
如果要反女性主義的話

可以咁講
但係都因為女性地位本身比較低先有你講嘅呢件事
如果唔係父權 女性應該更早可以有飯食有書讀
而你提出嘅邏輯就反映父權有幾無孔不入

無人反女性主義
一直都係講緊男女平等,性別平權,平責
啲女人自己無根無據咁將呢啲嘢spin咗去男人道又要我搵例證解釋返比佢聽?
佢比返理據解釋點解係父權問題先開始討論啦

女性地位低?
你講緊清朝?
請問而家一個文明嘅社會你邊道見到女性地位低

點解唔係減女人18%價？

On9到連勞動能力唔一定等於工作能力都講得出
搬龍門搬到

點樣冇根據法
上面咪講有女性主義者認為父權係
虛假意識 同經濟模式上反映咗出黎
同埋點會冇人反對女性主義連登咪一堆
又所有女人都係雞
btw我相信同你分歧唔大 都係支持平權
同大家都反對所謂左膠式推行女性主義

呢種無賴邏輯同神創造一切，世事萬物都係神既旨意有咩分別
乜9都話關父權事，發現到又關事，發現唔到又關事，總之乜都係男人唔岩，咁同發生咩事都話係上帝考驗有咩分別

啲要服兵役嘅國家都冇女權膠出嚟話要平權啦, 根本所謂嘅平權淨係要有著數個part, 典型女人思維

女人做PTGF人工明明頭過男人好撚多.

in reality it doesn't exist, but it resides comfortably in every feminist mind because it gave them reason for someone to blame (aka male). Statically it exist bacause in average many female doesn't even have a job or they do part time after married.

1. Vegan
2. Feminism
3. 抵撚死

三條rules完美顯示女權果種on9
口講要平等，但要男人付出多啲同讓女人

食素得罪你？

之前有個POST講女人有咩運動勁過男人, 又有條女權撚係到嘈一大輪 話女人運動唔輸男人

跟住講到比賽考警察個D行一樣標準, 結果死死氣承認女人同男人無得比

佢自己食素對人冇影響
但素食撚認為食肉既人有罪而去搞鳩人就真係得罪我

咁耐先執

搞女權無問題，但係點解要分化男女

所有女人都係雞點解係反女性主義?
女權撚自己話女人可以身體自主
呢句說話同佢哋身體自主論完全無衝突兼相容

佢哋剩係撻兩個term出嚟唔算根據㗎喎

班友不嬲得把聲大

d 女權閪最叻就係呢套
永遠就係用英文係咁搬堆term 就話自己有「point 」
最後就所有野瀨落去「父權」

遲d 連街邊阿婆跌包橙都可以被d 女權閪講到父權迫害

女性主對提倡男女對等
所有女人都係雞意指「所有女性都係作為男性嘅性奴隸」
咁點會唔係反男女對等同反對女性主義?
一係你宣稱所有男人都係鴨 如同黃子華咁講
而身體自主呢個問題係女性主義內部係有分歧
一邊話身體自主權係想自己形象點就點
另一面就覺得要逃離父權 男性凝視
而你所謂嘅根據係指啲咩?
實質證據顯示女性地位低落係因為父權?

你指語言表達方式係影響論點嘅邏輯性?
即係用中文講就有力啲?
btw我上面用中文講

真豬隊友違反本意

實際證據緊係要
低層次啲你都起碼講個論述出嚟分析吓啊
撻隻字出嚟又叫論述

點解雞會等於性奴隸
你知唔知咩叫雞咩叫奴隸
雞只係一種職業,係自願性質嘅,一種買賣機制嚟
奴隸係非自願性,無薪,工作時間以外都無自由,受奴役
你老闆比錢請你工作你會唔會當佢係主人,你自己係奴隸?

何況雞唔雞影響唔到男女嘅平等
唔係得女人可以做雞
男人都可以做鴨

再準備啲講
男人可以叫雞
女人可以叫雞
男人可以叫鴨
女人可以叫鴨

咁有咩不平等嘅問題

女性主義提倡男女平等 咁點解唔係叫平等主義

真係抵撚死

雞係廣東話咪性工作者
你講所有女人都係雞咪就係簡化女性為性慾對像
同埋你敢講所有性工者都係自願？
如果佢係自願嘅 即係返去身體自主個問題
就係講返個分歧
依附父權究竟係一種選擇定係被迫
點樣話所有女人都係雞唔影響性別平等？
你個宣稱係貶低一種性別成為單一功能wor

奴隸個到睇下有關資本主義嘅論述
打工點會唔係一種奴隸
因為打工阻止你自我實現
你敢講你嘅自我實現就係返工？

咁做雞咪就會資本主義加父權下嘅奴隸

同埋你呢個講法咪就係好父權
又唔見連登日日有人講所有男人都係鴨
因為父權下男人做鴨有損所謂嘅男性剛強氣質

如果咁樣叫做撚
我開始明白點解香港咁撚民粹
喜歡不求甚解，印象代替觀察，形象取代思考，立場先行，反咗先諗論點
btw呢段係抄熱狗鄭松泰

老羞成怒 悲哀

至少女性主義有全面嘅論述
盲反女權嘅 即係你
就所有思想都建基於男女對立面
不求甚解 只求反對

如果成個社會都係咁睇就冇問題嘅
仲某種意思嘅性解放
但係又有女性主義覺得其實男女都唔應該咁叫
要直頭推翻

男女都唔應該叫,但男女都可以叫,亦有得叫
咁唔構成不平等嘅問題
只係道德問題或者法律問題
同性別無關

你估三件垃圾炒埋一碟會變上菜？

如果你想理解多啲嘅話
應該睇返多啲書 理解吓主張啲咩 所謂嘅Terms又指啲咩 然後用邏輯推論反對
而唔係謾罵加擺底粒膠同用埋恥笑三寶 就叫好有道理嘅

如果成個社會都主張男女平等
所有男女都可以係雞同鴨
咁咪就係單純道德同法律問題
但問題係而家社會唔會有人宣稱叫所有男人都係鴨

請指出 真心想睇

條友黎說服人 唔係應該由佢提出論述架咩
點解要我地去搵返文章

定係條友普時寫 assignment 全部reference 都係叫返個教授自己google

我淨係知有啲係用文化同宗教做抗辯
有冇咩推介？

呢樣真 駁唔到 但係冇咩時間
抱歉

又以人廢言啦

非自願性比啲黑社會揸住枝槍逼你做你無得揀無自由嘅咪係奴隸囉
人哋比錢你你擘大隻腳比人屌嘅咪雞/鴨囉
有咩問題啊

你明唔明"所有女人都係雞"嘅論點係咩
係指只要比得起足夠金錢,女人就願意為他人提供性服務
咁請問呢句構成咩不平等嘅問題?
你最多可以反對呢個論點,唔認同每一個女人都願意咁做
但你唔可以格硬屈話咁樣不平等喎
因為你同樣可以假設男性可以因為某啲好處而提供性服務比其他人
你亦可以以試驗手法睇吓男人願唔願意因為物質而同你性交

有咩平等問題出現
兩者係無相對關係

"奴隸制是指奴隸主擁有奴隸的制度，奴隸視為是奴隸主的財產，沒有自己的人格、自由、權利，可以買賣，且奴隸主可強迫奴隸無報酬工作，且無人身自"
同埋唔好亂講,你自己當你老闆係主人係你嘅事
一般工作都只係屬於買賣性質
labour market喺自由市場同資本主義社會都係一個普通交易
你係屬於supplier嘅一方,而奴隸市場你只係product,並唔係supplier
搞清楚先好撻資本主義出嚟講

更係冇啦
你d 女權手足平時叫開全世界男人做臭鳩呀嘛
仲威威到改名叫 臭鳩港男死全家
呢頭咒完人死全家 調轉頭就話支持「兩性平等」
你地夠無恥講出口唔面紅個下好野

如果另一半成日有意無意嫌棄你 咁仲留住佢做乜

因為你係嘅立場係反對女性主義

女權閪今時今日重講緊wage gap
明明咁撚多證據推番呢個說法
一概當睇唔撚到
同老共差唔多

你提出完個point
不作解釋
仲叫人自己查

咁算咩討論
何況唔係撻完個term掟埋個定義出嚟就叫解釋
你應該套用返呢個situation作出分析

人地反自助餐就屈人反女人

係
你唔宣稱係你嘅問題
你宣稱完有冇人信服係另一個問題

但一定唔關平唔平等事

你到底識唔識咩叫平等?
平等唔係女人係雞,男人就一定係鴨
平等係男女都有機會被侮辱為性工作者時,大家都有機會同權利去平反
唔係話男同女一齊做同一件事先叫做平等㗎大哥

做生意一定係市場優先，講意念或者講理想唔該返屋企打飛機啦。

你講得啱
舉個例 女權閪最鐘意講好多女人都受緊「同工不同酬」既迫害

首先 大專以上寫assignment 都知絕對唔應該用「好多 」呢類型既主觀既形容詞

問親呢d 女權閪比個實數黎睇下有幾多女人「同工不同酬」就即刻唔應 / 扮睇唔到

其次 如果男女真係工作能力完全一樣而女人又underpaid 既話
咁點解唔請晒女人咪仲好咩

根本班女權閪剩係識用一d 似是而非既野黎9up
真係遇到唔識搏就用「父權」/「仇女」帶spin

同工不同酬講咗咁多年
其他國家我唔討論啦
香港就真係未撚見過啦

其實大部分人都係屌 食自助餐個班
然後班女權閪就spin 去屈你仇女

咪就係你想話所有女人有錢就屌得
咁仲有一啲呢？
你而家咪假設所有女性都係有錢就屌得
即是假設所有女性嘅價值觀
只要金額到達某一數字就會提供性服裝
咁點會冇例外呢？你意圖用幾篇新聞就論證到
全球所有女性 包括細路女 同 老人家 都會因為錢而提供性服務

同埋點解女性係性服務嘅提供方而唔係男性呢？
呢到就有相對關係啦 你用得個「屌」字都知係男性做主導啦

同埋你呢個講法咪正正反證資本主義將人商品化嘅過程加劇咗父權概念

同埋奴隸個度 我唔係意指以人作為商品嘅奴隸制 而係人嘅作為特定性別嘅某啲特質係用黎滿足男性性慾 亦即係女性主義其中一個理論
男性凝視 Male gaze 呢個wiki搵到
當然都有female gaze 又係wiki都搵

可能係另一種方法黎嘅雖然我唔同意
我更希望係兩性都唔叫 人類反思同開放性別的形象不過太理想主義 根本冇可能
btw嚴格講 我唔係女性主義者 我都會睇AV
只係嘗試題女性主義辯護

何謂自助餐

咪又係屎

我有講到呢一點
我覺得應該係兩面都唔可以單一化成為性慾對像
呢方面我哋應該係有共識嘅
如果我宣稱所有男性都係鴨 冇人信服
咪又係父權
呢度好似分開咗兩個概念
平等可以係指
性別係社會嘅地位 以及被塑造的形象
而你所講嘅平權我係認同嘅

通常呢啲都係唔知頭唔知路個班女權撚去屌

當然係我用字不怡當
但係可唔可以就我提出嘅講法作出反駁
而唔係以言廢人 thx

何謂食自助餐個班？真心唔知

或者我傾向係平等主義而唔係女性主義

其實提出過Gender只係Pay Gap原因之一

又係咁 上面都有手足係就論點回應
得你唔係 唔好咁啦

你個邏輯能力好有問題
個論述係話"所有"女人都係雞,你同我講咩例外 知唔知咩叫所有

何況我上面已經多次睇到
男同女都可以提供性服務 你知唔知男妓係真實存在嘅職業嚟

用個屌字就男性?男人可以屌女人,男人可以屌男人,女人都可以屌女人同男人,大把lesbian sex都係用假鳩插
因為女人有分陰蒂高潮同陰道高潮,ok?

資本主義將人商品化又關父權事?
先不論男人都可以做鴨,基本上所有以人為商品性質嘅交易你都配到"將人商品化"
例如:清潔工,保鏢,演員
咁又會關父權事?

何況我諗你真係唔明資本主義
資本主義好大程度上就係支持自由市場
自由市場嘅意思就係有需求就有供應,有供應就有需求
無得逼嘅
有人有性慾想發洩,同時又有人等錢洗想賺快錢
咪構成一宗性交易囉
除咗Demand方仲有Supply方都係建構緊個資本主義市場㗎
關父權乜撚嘢事啊

討論吓啫唔好咁講

你話所有男人都係鴨無人信服又關父權事
無人信服係因為事實同邏輯推理
出面大把論述都係話"所有男人都係用下體諗嘢","所有男人係厹"
咁呢個point咪多人講同多人信服

只係一般而言男女需求唔同,並唔構成任何平等問題
事實上係心理學都有理論證實女人擇偶條件嚟講,物質生活係好大嘅吸引因素,因為女性生育後受嘅傷害大,所以佢哋會追求物質上嘅"賠償"
而男人擇偶上外貌係好大嘅吸引因素,因為好嘅外表最能夠刺激到男性,帶來愉快感

"所有女人都係雞"同埋"所有男人都係以下體諗嘢"都係有心理學理論跟底個support

只係大家需求唔同,邊道會有平等問題?

何況女人係雞唔代表"只係"當佢哋係洩慾對象
我再重申:雞只係一個職業
你做一個消防員,唔會無時無刻24小時都期望佢拎條水喉出嚟滅火
一個人除咗工作之外仲有好多身份

巴打想開gay bar?

討論區唔係用來討論同發表個人意見叫乜撚討論區

條數可能分別唔大 但心理上有唔同

減可以當係比優惠
但加就明顯歧視

如果係香港開會點

咪係如果男人同女人做到同一樣野但係男人人工高啲，咁呢個世界無人會請男人架

我正正就係指出你呢一個論述有問題
有人認為「所有」女人都係雞
但係我認為必然係有例外
而呢個論述正正將女性當成商品咁睇

我係認同男女都可以做性工作者呢個講法
男妓當然存在 但係男妓會係父權下會唔會被排斥? 因為男性係被要求符合男性形象
一個男妓會唔會因為佢嘅工作而被歧視？
所以我覺得男性工作者都同樣係父權下嘅受害者
因為父權賦予性別既定形象
而呢到我就認為唔關性別平等
而係Judith Bulter講嘅性別係由文化同社會形成
即係父權產生有關性別嘅概念或者形象
而不跟從就會被排斥

而資本本義 我意指Male gaze嘅概念
John Berger 定 Laura Mulvey講女性係傳媒嘅形象總是被描繪成一種性慾嘅形象 特別係而家係電視廣告 雜誌封面 連賣電器都放條女係到 而資本主義將所有嘢都商品化嘅情況下 物化女性嘅情況就更嚴重

Karl Marx話資本主義將女性排出生產領域外
所以女性不能進行部分工作係由資本主義造成 自由市場 + 男性主導 組成嘅市場並唔會採用女性 所以就話資本主義加劇父權情況
詳見馬克思主義女性主義

而屌字就係講支配關係
Radical feminism講
女性的性是為男性而存在
例如娼妓 同AV
而男性嘅性就不是為女性存在的
所以用個屌字就作為支配嘅象徵
即使女同性戀者用假狗屌
都同樣係男性嘅象徵
所以磨豆腐係非父權嘅 假狗係父權嘅

而呢樣就可以返去自由市場嘅概念
性愛成為商品
男性可以用錢買性
進行「屌」呢個動作
即係對性工作者 進行父權支配動作
亦即係父權嘅實踐係日日都發生緊

真係唔好讀咩gender studies
真係會讀到人痴線架
自己ff啲諗法出黎到處批判人

我明白你所指亦都認同係呢個情況你嘅講述係比較恰當
但係跟返基進女性主義講
性係男女支配關係
即係男同女如果係平等
應該發生性關係時 女同時係雞 男同時鴨
即是大眾對性關係嘅想像仍然係父權影響嘅
一個男性工作者販賣服務時
係會有男性認為又食又拎
但女性工作者販賣服務時
我哋會似乎認為只係一種買賣
而唔係所謂又食又拎

而資本主義嘅自由市場強化所謂擇偶條件
男性係自由市場被視為權力同金錢嘅象徵
女性作為商品只能夠以外表 身材 性 吸引所謂顧客
其實呢啲都係父權賦予性別嘅特質黎
男同女作為性別同時都被商品化

一個人當然有多個身份
但係如果以老師做例子
似乎社會會認為佢應該做出反映佢職業嘅行為
而雞呢個職業似乎同老師一樣
係超越工作時間嘅 即係冇特別返工放工概念
特別係援交啦
似乎唔可以話佢收咗工就唔係一個性工作者

而你指女性係雞呢一句唔單指洩慾對象
而係有多一層意思或者另外嘅解釋係？
可能係感情支援嘅服務？定係？

咁你認為有問題咪有問題囉
無人話要支持呢個論述
你可以有自己立場
但你唔可以話佢係唔平等
你明唔明我一直只係討論緊平等嘅問題
唔係說服緊你女人係雞

父權社會下點解男妓又唔會比人排斥啊
點解普通社會下女妓又會比人排斥啊
你係咪傻撚咗啊

你引Judith Bulter嗰句根撚本就廢話
呢個社會上係人都有權為文化同社會帶嚟價值觀
男同女都有比定型
事實上係男女都有自己比人定型嘅嘢
點解你要講到好似定型完之後女性所有嘢都係女性慘咁
咁粗重嘢男人做晒唔慘?男人出街要比錢先gentlemen唔慘?男主內女主外唔慘?鐵達尼撞船我都要讓女人走先我企喺道等死又唔慘?
因為男女生理心理上都有唔同,大家喺社會上嘅崗位普遍有唔同係正常
一個社會上嘅角色有著數有唔著數嘅嘢係必然
平等嘅意思就係大家都有相同嘅機會等到相同嘅成果
我唔中意男主內女主外,我有權喺屋企湊仔,叫個女人出去返工
佢嚟中意男人霸佔晒成個建築業,佢可以自己去做地盤
呢啲咪平等囉,有咩唔平等啊?

女性廣告我真係屌你老味
乜男性唔係咩?
男同女都中意睇型男索女,大把廣告都係賣靚仔,你唔提吓?
有demand咪有supply囉?

最後叫雞個point
你到底要人講幾多次
男同女都可以嫖
嫖嘅對象都可以係男係女

咁邊撚道父權啊
你到底係咪個腦有問題啊
你知唔知年中幾多OL同師奶叫鴨啊

我咪講得好清楚
基進女性主義眼中
屌呢個動作係父權
師奶畀錢被人屌都仍然係父權㗎
利伸我唔太同意

其實可唔可以告佢地性別歧視？

認真問,你訓撚醒未
"即係男同女如果係平等
應該發生性關係時 女同時係雞 男同時鴨"
呢句你都講得出,你自己用個邏輯諗吓都知有問題
睇嚟你都唔明咩係平等
最多你可以話:喺一段性關係上,男女都有權選擇邊一方做主導
咁先係平等
一個正常嘅性行為係應該各取所需

再嚟你資本主義個point
你不斷強調女性係商品,你似歧視多啲
你用腦諗清楚
而家係咪好似落夜總會叫雞咁
啲有錢佬坐喺張梳化道,啲女一字排開比人揀上房?
唔係啊,事實上係女人有權主動去引誘有錢佬
有錢佬主動溝佢時佢亦有權選擇唔受溝
呢個就係自由市場囉

男人希望從女人身上發洩性慾就係"商品"的話
咁女人希望從男人身上得到舒適生活都係一種"服務",自然男性都變成"商品"
demand同supply根本係相對
睇你嘅論述就知,就算做乜事你都覺得係女人蝕底 2019年啦,醒吓啦

你老師嗰point我更加唔明,放咗學,我離開咗學校
我落老蘭同朋友飲酒,講粗口,甚至去叫雞都好
又關你咩事

你咁講我更加唔明
既然你唔同意,咁你拎呢個point嚟講做乜

師兄冷靜啲 我相信同你分歧真係唔大
只係信息傳遞上有誤會
女性主義都有提到男性都同樣係父權壓迫者
正正就係Judith Bulter所講Gender 係socially constructed 令到男性都同樣礙於自己作為一個男人 係社會上就被迫付出更多

男妓同女妓都會因為職業而受歧視
會有人話本質主義 係性工作者身份所以受歧視
唔開性別事 呢點我都認同
但係返去Judith Bulter嘅講法
父權下 男妓因為職業而會被歧視
因為賣身搵女人錢 而女性被描繪成為弱勢或受保護的
偏離社會想理想嘅男性形象
所以男性係父權下都一樣好撚慘我係好認同

而社會個男性形象又要求男人要係支撐家庭
拍拖又要付出更多 條女又好似唔係好使做咁
被男人屌下就有安穩生活

所以我明白所講咩所有女人都係雞呢句嘢
呢句其實背後都象徵緊父權對男性嘅壓迫

所以話父權係對性別壓迫 而唔係單係女性

而你好討厭嘅可能係女利主義者
而唔係女性主對者
即係個啲靠個樣 身材依附係男人到上位
又或者係咩都要求男性付出個啲女人
獲得利益個啲女性

而你所講嘅平等嘅定義係有相同機會達到相同的目標 context based咁講 我又真係覺得香港呢方面已經好好 甚至有啲矯枉過正

點解屌會同父權有任何關係？
女同女既插入式性交點解會同父權有任何關係？
手指都可以係屌
青瓜都可以係屌
警棍夠可以係屌
你已經先入為主認為插入式性交已經等同父權
根本就係荒謬至極

咁姐係鎖同鎖匙都係父權
抽頭抽座又係父權
樹林生長d根都係父權
過海隧道都係父權啦

嘩你仲仆街過牆頭草
你連自己立場係咩都唔清楚仲同人辯論？
你唔止侮辱緊自己仲浪費緊其他人既時間

所以我咪話根本係廢話
得罪講句,用壓迫呢個字已經偏頗,有誤導性質

凡事都有好有唔好
簡單啲講,呢個就係男女平等嘅最基本原則
大家都有各自嘅責任同埋權利

男女身心本來就好大分別
以舊時嘅香港為例,唔似而家咁係知識型經濟,
大部份人都係靠勞力工作
所以男主外女主內,男人身體較健壯就出去做搬運做地盤養家
呢個係責任,你換取到嘅嘢有女性為你生育,返到屋企有人幫你打理好晒,煮埋飯比你,而經濟上亦比較有自主性

女性無太多工種做到,就照顧家庭
呢個亦係一個好辛苦嘅責任
但佢換嚟嘅係佢可以滿足佢嘅母性,老公出去搵錢照顧到佢生活所需

所有嘢都唔係得好或者唔好一面
亦唔應該用好同唔好去評價
而係責任同權利嘅問題
所以我話佢用壓迫呢個字本來就相當偏頗,有誤導性

而而家女權撚最大問題就係佢哋只係不斷要求權利
一講到責任就避之則吉

你係咪quote錯人

個比喻其實就係你所講
性關係應該係對等
兩邊都有權選擇 各取所需
就係女性主義所提倡 要有相互性
其實有啲共識

你指個例子好好
我一路都強調嘅其實兩性都被父權同資本主義商品化
有錢佬被商品化成為財富同權力象徵

老師個point係
職業作為身份嘅一部分
會被社會賦予某種期望
即係收工後去叫雞並唔符合形象
返去性工作者到
並唔係話非賣淫時間就佢就脫離性工作者的身份而係職業作為身份一部份
必然會受歧視及排斥
btw瞓 唔討論了 多謝你肯回應 而唔係純粹謾罵

最後一句
「男女身心本來就好大分別」
我諗可以講返Judith Bulter對講Gender socially constructed

我都認同而家所謂女權嘅行為係痴痴地線
但係有唔少違反咗女性主義所提倡的平等

而context based講 香港係咪有需要提倡呢
而啲咩去「性別化」咁高層次嘅
係咪真係有需要呢
社會又承唔承擔到呢
真去瞓

social唔可以construct到身體結構
身體結構如荷爾蒙,雄/雌激素等直接影響心理
都唔係社會可以改變到嘅嘢

我都係唔明點解可以扯到父權同資本主義
其實有錢婆都係權力同財富嘅象徵

兩邊性關係平等呢點
都唔一定要以性快感換取性快感
大家可接受嘅前提下,以金錢換取性快感一樣係做到對等嘅效果

但係socially construct對性別嘅想像
形象 權力高低 審美
Judith Bulter直頭痴線到話人一出世性別就被定形

呢種性快感係生理而唔係心理上
可能係分開 性快感唔一定等於歡愉
同埋個層次可能分開 願意同渴望
願意係被動啲嘅 只係過到個標準 (性工作者？
渴望獲得快感就個自主性同選擇性強啲(情侶？

當然可以argue物質嘅傳遞係咪就代表歡愉
可以拗係咪真係有分心理同生理

權力高低呢樣嘢清朝就男女有別
而家幾多人嘅老闆同上司係女人
仲邊有呢個思想

審美上,你搞清楚係有雞定有蛋先
係因為男女身體有別先會有唔同審美被定型
男性係因為由細到大對奶同母愛都有需求先會中意胸,呢啲係天生無得改變
男性做唔到s形嘅身段,所以都先對女人嘅身段有寄望同要求
女人亦難有男人嘅身型同身高,所以先對佢哋有期望

性別已經被定型,你一出世性別就定咗,
所以你出世前性別就被定型

而定型係可以改變
男主外,女主內呢啲改變咗啦
審美上,唐朝中意肥妹,而家中意偏瘦又改變咗啦
古希臘男人賓周細先靚,而家又改變咗啦

佢剋女權姐，唔一定係好架

無需要講到咁大
呢個只係以物易物嘅交易
buyer expect會得到性快感,seller得到佢想要嘅嘢(錢又好,晉升機會又好)
佢哋講得掂數已經係對等

1Q 300蚊, 唔OK,唔對等
1Q 500蚊, 唔OK,唔對等
2Q 650蚊, 雙方都接受,雙方喺各自嘅條件上都得到滿足,咁已經係對等

咁係單從經濟學去睇
如果係將性別純粹詮釋成商品咁當然成立
但咁做就即係非人性化 性工作者
佢係市場上得到對等 但唔係性關係中得到對等

條友似精神病人多d
乜野都係關父權，資本主義事
讀書讀壞腦有樣睇

乜野都係搵著數 邊有乜野平等

Block左九世。條友低9能

經濟學本身就係探討人性
搞清楚未
性行為唔一定只係可以追求性嘅快感
即係好似跑步咁
有人追求嗰種做運動嘅舒暢
有人追求跑完減到肥嘅愉快感
咁做愛有人追求事後換嚟嘅物質有咩問題

睇清楚原圖 rule 2
加左18%，錢係捐出去 “to women's service”，唔係加在店舖的女性員工身上

Respect goes both ways

有平權組織話軍人性別本例失衡
要求所有女性參軍

於是班女權即刻收晒聲 突然唔講性別平等
就黎用水泥封埋個閪

好簡單
你真真正正去平權就去中東南亞呢d真正壓迫女性既地方
發達國家都有男女不公既問題
但最撚討厭既係班女權偽善撚
乜撚都叫春話係父權社會逼害
然後目的就係係佢地「失利」既範圍攞番主權
例如佢地想做既工 而同時對軍人 地盤呢d工種選擇性失盲

對住一個女權偽善撚最簡單既方法就係問佢究竟佢想點
問問下其實佢地都唔知自己爭取緊d乜撚
真正既平權係講 Pro Choice
係令兩性都有權去選擇
唔會因爲你既性別而令你冇左選擇既機會
但班偽善撚而家根本就係搶山頭
咁你搶贏哂個刻個社會咪變左「女權社會」
所有野未又係「女權社會」下既逼害
Equity =/= Equality
乜撚野都50/50 乜撚野都一樣就叫公平咩on9

AOC條傻閪而家嘅曝光率已經唔夠呢條女嚟

經濟學探討人性唔代表經濟學可以全面詮釋人性

女人唔係飲
係影咖啡啫 最緊要呃like

佢地唔鐘意既 要辛苦既就唔會出聲啦

講起軍人 班女權主義幾時肯爭取女性都要夠歲數就入伍呀
軍人大多係男性係性別定型

下次追擊女權又可以拎返出黎講

左膠玩開福利經濟， 學人開鋪做乜

你反證緊其實Socially constructed同埋父權
係清朝已經存在 其實應該係早好多好多

古希臘例子咪就證明Judith Bulter講嘅嘢
社會性別Gender是可變的
但係父權會係背後賦予Sex生理性別一啲既定概念 令到人對社會性別基於生理性別而延伸

而審美角度就係一開始就由男性定義何謂美
唔同文化結構對何謂美都有差異
但都係符合男性對女性的性想像
男性歷史上控制審美觀嘅轉變
而呢啲審美觀正正就係基於生理上嘅延伸
即是女性作為女人進入社會制度就要面對社會規範
咁當然男性都同樣係

巴打你咁認真覆條女權閪
條友而家屈晒所有反對意見做「謾罵」
咁條友就可以名正言順唔覆

It's Ma'am

係人都知以前社會係父權
呢個係不可改變嘅歷史

問題係而家已經改變

以為自己係麥當勞啊？ 又唔喺係行業有壟斷學人搞呢啲

而家係部分地區以及表面已改變
女性主義嘅論述認為父權依然存在於文化 性別形象 人嘅思維模式 之類

當然可以話何謂徹底改變
何謂足夠的改變
社會需唔需要之類
最終目的係去性別化

btw係人都知呢句好恐怖 訴諸多數不代表事實

佢冇quote到我 睇唔到

其實你冇講錯 而家好多女權分子弓著個旗號黎標自己做受害者
但係波娃係「第二性」都講女性自己都係有責任造成父權同所謂壓迫
自已依附父權唔做體力勞動就將所有鬼罪於男性/父權
但另一方面睇 長期父權思想令到女性依靠男性
而點樣唔受性別而令到平等機會出現

波娃都講唔應該意圖成為「女權社會」
而係打破性別定型的刻板形象 重新想像性別
所以而家有啲女權係走火入魔 只主張女性權利 而漠視本意

自己攞嚟

睇完內文唔止關女權 素食事 環保事
仲話要lesbian 優先
終極大垃圾

簡單摡括八成女權撚嘅立場

你要拎女權主義嘅論述嚟講我基本上唔會理你
因為性別平權=/=女權
你一講得女權基本上已經同嗰班極端女權納粹掛鈎
我仲有咩理由照你啲濕鳩理論作出回應

即係我支持地圓說,明知地平說嗰班係專講啲歪理
我仲點會引用佢哋嘅理論同邏輯去思考
我反而奇怪點解你會從班痴線佬嘅思想去思考

係人都知因為係已知事實
有咩咁恐怖,歷史就係咁樣
歷史好多嘢都好恐怖,但過咗去嘅嘢點可以怪罪於現世代嘅人

係人都知德國幾十年前大量屠殺猶太人,好恐怖,但你唔可以怪而家嘅德國人
係人都知耶撚獵巫時代亂殺過好多無辜嘅人,好恐怖,但你唔可以怪現代嘅耶撚

由波娃定義的女權一開始確係等於性別平權
只能話而且有啲女權主義實踐時違背原意
你要反對煩請針對個班人
亦即係口中嘅極端納粹女性主義者
你亦假設所有女性主義者=呢班人
如果討論係基於呢種前設 當然冇討論空間啦

首先你已經假設咗女性主義論述=歪理
同地平說唔同 科學可以驗證是否真確
我哋先知佢哋地平說講嘅係歪理
所以我哋先有完整立場認為地平說係錯
而你首先要證實女性主義的論述是歪理

另外 作為人 人嘅行為有意無意間都支持緊父權
問題唔係在於邊個時間嘅人咁簡單
而係有人 有性別就一直加強咗父權
咁點解唔可以針對而家嘅人呢？
重申一次 係人 包括簡單二分法嘅男性同女性
同樣邏輯「係人都知共產黨六四殺好多人 但係我哋唔可以因為呢件事反對而家嘅共產黨」
重點在於有份支持「被認為係錯誤嘅事」
如果而家有德國人支持納粹，都會一樣譴責
只不過放返父權嘅情況 變咗全人類都無意地支持父權 所以先要求全人類反思性別

用得女權呢個字眼本身就係偏頗
咩叫女性主義?點解探討兩性嘅學說會特別稱作女性主義?
本身你乜都未講嘅時候已經set咗個前提係女性處於劣勢,咁先係無討論嘅餘地啊?

地平說嗰個你啱,我轉用哲學角度講
法家思想就係唔信人做得好自己,要靠刑罰威嚇啲人做好
你叫佢點代入儒家嘅思想,吓,皇帝做好之後乜都唔使做人民就自然做得好?
會諗吓佢嘅論點嘅,但絕對唔會係站在佢立場用"仁"嘅理論去諗刑法囉

你最低嗰part無撚嘢啊?
1989年嘅共產黨同而家嘅共產黨仲係同一個政權,佢哋而家做緊嘅嘢一樣過份
針對現代支持納粹嘅人,同針對現代德國人完全係兩個理念 你個類比錯晒
你啲邏輯真係好有問題

因為女性當時地位比男性低
所以目的係以提高女性地位達到平權效果
叫女性主義 名唔可以完全反映意義型態嘅內容

最底個部分咪就係講父權之所以能夠維持係因為我哋嘅思想未開通 所以所有人都係支持父權壓迫性別嘅幫兇 即是我哋有份做同樣過份嘅事
你嘅德國納粹情況當然正確啦
因為佢哋冇做同樣過份嘅事
但放係父權情況下唔通用咁解
所以我個共產黨比喻係用黎論證你個比喻唔能夠放係父權情況
1989年嘅共產黨同而家嘅共產黨都一樣
父權開始時代嘅人同而家嘅人都一樣
做嘅所謂惡行都同樣支持緊某種霸權

第三：尊重係互相的 <---加18%叫互相尊重

bitch

反還反 對準啲先反 理解咗先反
立場先行為反而反對社會黎講唔係好事

同埋如果多人正評就等於真理 雄辯勝於事實
係咁嘅杜汶澤單嘢嘅輿論就唔會轉得咁快啦

如果我有性別認同障礙，覺得自己係女人嘅黑人，同埋我係同性戀即係鍾意女人呢